點解其他網上到,但GOOGLE/YOUTUBE上唔到?

有無人都係咁?

Same

我都係，岩岩GOOGLE個DOWN左

E家又上得返